幫Gphone眾籌打國際牌仲未夠數呀

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

[突發]今晚18區都有野搞

推

已經課左，幫推一下

已課，幫推

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

push
仲有大專學界嗰個

已課 推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

幫推

課左

推唔到

一早課左

推呀
利申：已課（不過月尾出糧會再課）

各課咗少少

黃之鋒雖然叻仔，但魅力始終比唔上天琦，如果係天琦籌，一個鐘已經爆

課左！

樂觀SIR

係捐都比前線先啦

pish

Push! 已捐

Push

科完再推

辛苦曬樓上3位P牌推
根本推唔郁

課咗

推

PUSH

push

已課

點解搞咁耐唯有再課多次

好難支持佢喎，咁多前科

等出糧

幫推 課左少少

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

推，課咗

未出糧呀

捐咗

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

完全唔夠錢

Hkd定usd黎？驚禁錯

Hkd

得3千幾人捐咗

已捐, 但推唔郁都推一下

已捐

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

推呀

明顯香港人資源已經用左唔少
唔該唔好再講香港人冇野多最多係錢， 亦都唔好亂哂錢咩都眾籌啦

推!!!!